Ahoj, Evičko! Jak se máš? Jaká tvoje nalada? Ja jsem měla narozeniny v sobotu 04. 12. To je byl hezký den. Mojí kamarádi byly se mnou doma. Mojí kamarádi jsou a kluci, a taky holky. Můj Bratr byl taky. Udělaly drahý dárek pro mně. To je byl pes. Hezký a milý pes. My jsme mnoho mluvily o nas. Byl hezký dort, bylo dobře. 08. 12. 2010 Eva
